有無靚巴話比我知 比女昅係咩feel?

望番佢一眼，佢會怕怕醜醜咁迴避

門關起的一刹 我屌你老母

😂

拉

佢地會即刻望第二度 扮無野

正常都係架

一個字 爽

你忍唔住望下佢有冇望住你（靚）

（唔靚）心諗咪撚再望有時會睥住佢

以前未習慣嘅時候會開心成日 甚至同friend講 習慣後都會開心一陣

忍笑，然後望下佢男朋友咩反應（如有）
利申非靚巴

之後會再望 我再望返佢又再閃
不過有啲會點頭微臭 大概得1x%會咁

笑*

on9樓煮開post唔覆post開嚟把撚？

日日俾人望 其實會有少少暗爽

全部都是肥婆